\documentclass{resume} % Use the custom resume.cls style

\usepackage[left=0.75in,top=0.6in,right=0.75in,bottom=0.6in]{geometry}
\newcommand{\tab}[1]{\hspace{.2667\textwidth}\rlap{#1}}
\newcommand{\itab}[1]{\hspace{0em}\rlap{#1}}
\name{Leonardo B. Tosin}
\address{Garibaldi, RS - Brasil}
\address{leotosin.com.br  \\ leob.tosin@hotmail.com}

\begin{document}

\begin{rSection}{Educa\c{c}\~ao}

{\bf Universidade de Caxias do Sul(UCS), Bento Gon\c{c}alves} \hfill {\em janeiro 2013 - 2022} 
\\ Bacharel em Ci\^encia da Computa\c{c}\~ao

\end{rSection}

\begin{rSection}{Resumo}
Atualmente trabalhando como desenvolvedor de \textit{software} Dynamics AX e .NET em tempo regular, e como desenvolvedor de aplicativos Android no tempo livre como entusiasta. \\
Atuando na \'{a}rea a aproximadamente 4+ anos, trabalhando com aplica\c{c}\~oes \textit{web}, \textit{desktop} e \textit{mobile}. Sempre interessado em aprender novas tecnologias e aperfei\c{c}oar habilidades t\'{e}cnicas e pessoais. \\
Atualmente, interessado em desenvolvimento \textit{mobile} nativo, \textit{webservices}, \textit{serverless}, sistemas distribu\'{i}dos, \textit{big data} e desenvolvimento \textit{backend}.
\end{rSection}

\begin{rSection}{Conhecimentos}

\begin{tabular}{ @{} >{\bfseries}l @{\hspace{6ex}} l }
Linguagens de Programa\c{c}\~ao Favoritas \ & Kotlin, Java e Swift \\
Outras Linguagens de Programa\c{c}\~ao \ & .NET, C/C++, Ruby, PHP e JS \\
Arquiteturas de \textit{Software} \ & MVVM, MVC, MVI e MVP\\
Metodologias Ag\'{e}is \ &  Scrum, ICONIX e XP \\
Versionamento de C\'{o}digo \ & Git e SVN \\
Nuvem \ & Azure e Heroku \\

\end{tabular}

\end{rSection}

\begin{rSection}{Experi\^encia de Trabalho}

\begin{rSubsection}{NuvolaHost Servi\c{c}os de TI}{Abril 2017 - Setembro 2019 }{Desenvolvedor de \textit{Software Backend}}{}
\item Respons\'avel pelo sistema de gest\~ao vendido pela empresa chamado de pGestor, tanto a parte de desenvolvimento de novos m\'odulos, melhorias e corre\c{c}\~oes quanto  atendimento, suporte e treinamento ao usu\'ario do sistema. Ocasionalmente lidou com desenvolvimento de sites responsivos e o sistema de \textit{mail marketing} vendido pela empresa chamado de Envie certo.
\end{rSubsection}

\begin{rSubsection}{Cooperativa Santa Clara}{Setembro 2019 - Atualmente}{Desenvolvedor de \textit{Software} Pleno}{}
\item Desenvolvimento de novas aplica\c{c}\~oes e manuten\c{c}\~ao do sistema interno da empresa, o Dynamics AX 2012, usando a linguagem embutida, o X++. Manuten\c{c}\~ao de APIs usando .NET e NodeJS. Cria\c{c}\~ao de relat\'{o}rios usando o Sql Server Reporting Services.
\end{rSubsection}

\end{rSection}


\begin{rSection}{Trabalhos volunt\'arios} 
\item Presidente do diret\'orio acad\^emico de Ci\^encia da Computa\c{c}\~ao 2017-2018.
\item Presidente da Associa\c{c}\~ao Garibaldense de Estudantes no Campus Universit\'ario da Regi\~ao dos Vinhedos 2017-2019.
\end{rSection}


\end{document}
